In Revolution We Trust，光復香港，時代革命

推到上外交層面

呢個掂

英文Slogan

Reclamation of Our Land
Revolution for Our Time